讀電影請入一入

啱啱讀完Bu AF HD
原本打算升Bu cie 自資degrees year 3
但Apa Ftv 今日打來俾offer我
但就由year 1讀起
點揀好

Apa 唔洗諗

但要讀多兩年喎

apa for sure

可唔可以提供下原因

最後邊間啊？

咪撚讀電影啦on9